今日黑警策略

遊行係和理非>派狗搞事>有藉口現場鳩捉人+上網扮和理非屌前線